有沒有人心情唔好，一齊傾下？

女仔m前m後會莫名抑鬱

都可以莫名抑鬱，一齊傾下

無 得你

未聽過嚟m會抑鬱

冇m到都抑鬱

仲要好多日係屋企後心情好炆憎

咁都好，起碼唔駛好似我咁莫名sad

同荷爾蒙有關

我有沒有「經前不悅症」？
(一)在過去一年中，大部分月經週期裏，在月經來潮前一星期內，出現下列症狀，並在月經出血後幾天內消失：明顯的憂鬱心情、明顯焦慮及煩躁、常突然感覺悲傷而哭泣、易怒或人際衝突增加、平日活動(如工作、學校、朋友、嗜好)的興趣減少、覺得注意力不集中、易疲累、胃口顯著改變、嗜睡或失眠、覺得即將失控的感覺、乳房壓痛或腫大、頭痛、腹脹感覺、體重增加。

(二)出現上述症狀且嚴重到無法上班或上學，就可能是「經前不悅症」。此時若可以每天評量自己的症狀並加以紀錄，至少連續紀錄兩次月經週期，更有助於證實自己是否有「經前不悅症」。

講出黎會舒服d

明

多數都係發脾氣

起完，感情問題

講出黎舒服d

你無好幸運

好多女仔都會咁，特別內向、多愁善感型

我巴。。不過都有週期性sad

點解我咁廢

咁傾下計會開心d

M前M後唔係想做愛多啲咩

搵朋友傾偈啦

我

無人話你廢，只係你覺得

我肯定好多野你識我唔識

我唔覺自己廢但係

唔想過負能量比人

唔知係咪近排home office成日係屋企好壓迫，日日對住屋企人易嘈交，而且少運動好似冇得減壓，成日都心情好差

已經傷心完你傷心咩

唉，我屋k人防疫意識好差，見到會炆

關上門，眼不見為淨

莫名

m前女人會特別想要

我明啊
次次嚟m之前都想喊到仆街
少少嘢就變到好敏感

趁唔開心聽傷心嘅音樂high下

Yup，突然好似生無可戀咁

不過我知道係荷爾蒙者

幻覺黎，嚇我唔到！

我平時會寫文，愈唔開心愈多靈感

但一陣要趕assignment

尤其一到夜晚就特別鬱，有冇人都係咁

宋道友

次次嚟m之前就會比partner激
又唔想發佢脾氣
呃下我都唔肯

要好好利用啲情緒
唉我都要做功課做到死

開心嗰陣睇返就想車巴自己

呃？

超脫天道都唔撚掂

個胸脹痛咗3日喇

你意思同另一半講？

我寫文係唔錯的

通常寫文好的人都有顆憂愁的心

得閒睇下我個故呀

Touchwood，暫時無，但有少少刺痛

有啲我想佢做既嘢佢做唔到既
咁都算啦
佢連氹下我呃下我佢會做都唔肯
有少少似你同個sp講我愛你，但個sp唔會同返你講咁

梗係唔好，我都唔同男朋友講

意思同陌生人吹水

傾下傾下就好好多

咁sad？partner係男朋友btw?

我les
個關係好複雜

我已經好耐冇寫過書面語

唔記得幾時追蹤左樓主

有 我自己覺得 道理我都識講 但個腦控制唔到

睇我個故啦咁

幻覺黎，嚇你唔到

我都就嚟m到 成兩個禮拜都好down好炆 成個人都好鬱悶 做做下asm 或者無聊冥想下嘅時候仲會無端端自己好想喊 雖然最後會忍住

唔好忍

有時會大鑊到我focus望住一個位都可以有眼淚 係冇原因咁自己走出嚟

一樣
黎m前個人就成日亂諗嘢，又燥底，
搞到發男朋友脾氣

我試過望住個橙喊左

試過瞓喺到望住天花板就喊咗

我通常會忍好耐之後先爆
爆完見到佢都唔開心我就重唔開心

當你親手做左一個令你後悔一世但已經無法挽回的決定
就會覺得人生無咩意義 亦唔會對人生有任何期望

大家都好似 唔想搞着啲朋友 所以上黎叫春

咩決定？

我搵唔到自己有優點

same here

+1 好想自己一個，唔想見到屋企人，覺得好煩

已經持續左一短時間
失眠->飲酒->冇精神->咖啡無限loop

幾時快啲中個支那病快快手完事

人生既意義喺邊

我女朋友黎m會噴火

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》